msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/event/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "Add a Website"
msgstr ""

msgid "Address:"
msgstr "街道地址："

msgid "An error occurred while deleting the event"
msgstr "有一个错误删除的事件"

msgid "An error occurred while loading this event"
msgstr "发生错误加载此事件"

msgid "Beginning date:"
msgstr "开始日期："

msgid "Beginning time:"
msgstr "开始日期："

msgid "Buy Tickets"
msgstr ""

msgid "Buy tickets"
msgstr ""

msgid "Calendar successfully deleted"
msgstr "日历成功删除"

msgid "Calendar's URL"
msgstr "URL日历"

msgid "Calendar's title"
msgstr "日历称号"

msgid "Change picture"
msgstr "改变形象"

msgid "Create a new event"
msgstr "创建一个新用户"

msgid "Custom Calendar"
msgstr ""

msgid "Custom Page"
msgstr "自定义页面"

msgid "Delete this calendar?"
msgstr "删除此日历？"

msgid "Delete this event?"
msgstr "删除这个活动？"

msgid "Ending date:"
msgstr "竣工日期："

msgid "Enter your calendar's title"
msgstr "输入日历的标题"

msgid "Entrance:"
msgstr ""

msgid "Entrance: %s"
msgstr ""

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Event successfully deleted"
msgstr "事件成功删除"

msgid "Event successfully saved"
msgstr "事件保存成功"

msgid "Event title:"
msgstr "事件的标题："

msgid "Illustration:"
msgstr ""

msgid "Location:"
msgstr ""

msgid "Max size: 2000x2000px - allowed formats: jpg & png"
msgstr "最大尺寸： 2000x2000px - 允许格式： JPG和PNG"

msgid "Modify the event"
msgstr "修改事件"

msgid "RSVP"
msgstr "RSVP /请回复"

msgid "RSVP URL:"
msgstr "RSVP网址："

msgid "Subtitle:"
msgstr ""

msgid "Ticket Shop URL:"
msgstr ""

msgid "To:"
msgstr ""

msgid "Your Facebook page ID"
msgstr "你的Facebook页面的ID"

msgid "Your Facebook page ID <span class='' required-entry''>*</span> :"
msgstr ""

msgid "Your calendar is empty"
msgstr "您的日历是空的"

msgid "iCal"
msgstr "iCal中"

msgid "to"
msgstr ""
